給政治犯的信

給政治犯的信

係連登搜尋 "給政治犯的信", 一個主題都見唔到.

我其實比較擔心之蜂仔佢無冷氣, 你地知啦, 夏天無冷氣真係唔係幾舒服.

睇完呢個page先知, 原來都唔係太差, 還要將薄被.

十幾人係獄中享受緊，大家還是要返工，夠竟邊個先係坐咁?

我明白呢個post好快會沉，只想大家知道有一個 "給政治犯的信" 的專頁.

肥絲你咁喜歡改文, 不知你寫封無白字的信給他們吧

無人理 : (

出返黎 又係一條好漢

[/quote]食屎啦黃痴瘋港毒狗[/quote]

都唔知你做乜 好撚低質

祈望連登仔寫信會唔會太天真

開post打丁鍵國佢地就叻

寄信我驚佢地要貼幾多張郵票都唔識

中國無政治犯
只有良心犯

仲要別字分分鐘多過之鋒

五毛即刻整沈個post